放on99有咩做

本身冇朋友
放假就喺屋企悶全日
有咩可以令個人充實
個得有意義啲

放假

我都唔鐘意留喺屋企~諗住陣間晏少少出街行吓

有咩行

元創方好似有個展覽幾得意，可能會去行吓(但好曬…唔知去唔去好)

過得

貨櫃屋有咩睇

漢字展 已去

我諗住今日去完漢字展再去依個 正

正正經經叫雞

第2個岩絲 巴就要有女先可以陪女去

咁撚溫馨

呢啲又係消費 要買嘢畀囡囡#

睇個post都係有限數

唔想出街打下機咪幾好

唔明

入面買個d野

打丁

屌你老母 打飛機啦

以前好鍾意玩化妝game

買咗返去當垃圾擺

男人都好多模型 打和啦 super

唔想打

同我出去

好呀

你幾多歲？

48

每日三J

有咩運動做

青春

去圖書館睇下書啦

痴線

想

時間好快過

我20碎

有時放工去 但我仲欠6舊借唔到書

u lei

18

睇書

young dog

有咩推介

有咩書介紹

我諗住唔還有咩後果

入冊

咁大煲

懸疑小說
我就覺得東野圭吾個D小說幾好睇

今朝想youtube睇咗哩套4月4日 好悶唔好睇嘅
[img][/img]

*上

去旅遊

藍又時

冇錢

尋日番半日 收工番屋訓左陣 夜晚同fd睇波睇到今朝 訓到岩岩4點幾起身 好彩聽日紅日 5.5日長短周比狗屌

門清 你都好有朋友

我仲有女朋友

我屌你條女個閪呀

一齊cool牙未

欣宜

大美督睇日落

瘋子

唔啦 愈睇愈sad

my name

做咩改名